一人一個ps4近乎必裝既遊戲

即係common到好似ps4內置game咁
又好玩到唔玩會後悔
樓主我就講兩個啦

Last of us 呢個真係故事同遊戲完成結合既作品
打機既同時好似睇緊部電視電影咁

GTA V 一個永恆既經典
每當提起電視遊戲節機
大家都會諗到佢

Persona5

NO

有得打爆bloodborne
無憾了

fifa

一定係little big planet 3

MAN

下邊再有人講no man sky既仆街死

gta5, last of us都有ps3版。
我覺得Horizon, Fifa果d。

其實好好玩 !

等on9 仔介紹no man sky

Witcher3

之前日經 而家秒經
想點撚樣
連個標題都一撚樣

Last of us 故事一般般，玩法都單一，槍Game 黎
吹大左

只可揀一隻我揀bloodborne
動作遊戲巔峰之作

last of us岩岩出既年代可能覺得驚艷
但咁多年經歷過咁多GAME
只能夠講係佳作
不過黎緊都出2,玩埋第1集當做定功課羅

唔係掛咁不如講下有咩出色大作

Uncharted 出色過佢

人中之龍 無得輸

日經po

必買同必裝有咩分別
定係你想講數位版

人中零完全無得輸

lm

裝就唔一定要買同玩嘅嘅